「集益廣思」一日一個拍拖浪漫經歷

想大家講下點浪漫 等小弟學下

我現時自己可浪漫

悶極時 對唔住啊

一齊格劍